# contestremi
J'ai réalisé le site web en html et en css avec une page avec une navbar a propos de moi j'ai mis un génerateur de texte pour le a propos 
une partie a propos de moi puis mes loisirs puis une petite citation avec un footer une autre page avec mon cv en  photo puis une option pour le télécharger et pour finir une page contact avec un formulaire
